# Comandos
information - Mostrar quem esta conectado (usuário e bot)
quit - Finaliza a aplicação
addgroup - Adicionar novos grupos para buscar participantes
scandialoggroups - Adicionar novos grupos para buscar participantes
scangroups - Busca todos os participante de um grupo
listgroups - Lista todos os grupos salvos
scanuser - Busca todos os usuarios de um grupo
